[文長]我好朋友鍾意我

講撚到好似收咗佢做兵咁，
其實平時都係互助。
佢中文好 英文差，我就掉返轉，平時啲assignment 都係交換做

依個世界得佢一個可以教你功課？
唔好搵藉口俾自己啦

攬乜撚野啊八婆

btw佢比較有錢，
所以佢都好錫我
因果關係？

跟本自己貪人有錢同享受俾人追嘅感覺
要斬纜有幾難 做咩要搵咁多藉口扮斬唔到

咁平時我地個圈子就係，大家邊個贏波/出糧就出大份。
出嚟食飯邊個手緊就唔洗畀。
咁我長期手緊，平時啲朋友都會叫我夾細份

你當佢係咩？拿拿聲同佢講清楚啦，一陣真係唔知佢會做d 乜，隨時自殺俾你睇

咁同佢有錢所以好錫你有咩關係
如果你話佢因為你無錢主動想俾多啲/請埋你就話姐

唔鍾意姐 都可以扑一扑既
扑完叫佢收皮咪得

佢有日喊緊打畀我，同我講
我真係頂唔順，我承受唔到第二次，我覺得我今次捱唔到。
（佢同ex拍5年分咗一年，一直想復合，然後復合一日又飛咗我frd揀咗第條仔）
講真食飯出嚟玩啲錢，我又唔係真係好想貪，只係有人請何樂不為嘅心態。
但佢咁樣有自殺前科，我係真心信佢會死多次。

講得唔清楚，
其實佢對個個都好，係好錫大家至啱。
不過係特別就我咁解

有無睇
講咗好多次

將心比己，
嗰下我都會希望有人攬下我。

你根本就係自私
想有人錫 又唔想自己有責任

係，我知，我同個個追我嘅男仔都係咁講。
正常追我啲人一表白我就會斬纜，
但哩個我真係唔太想斬，亦唔識斬
That’s why佢話同我係兩個世界嘅人。

點解唔想斬

因為有免費飯食 出街玩又唔洗錢 又有個男仔得閑暖下自己

請你放過佢
一係你自己消失 一係有一曰佢（消失）
重情重義嘅人你唔會明佢有幾深嘅感受

真係覺得攬下人唔使負出代價？

GAY

friend hug

是咁的，講講背景。
我半年前返工識咗個男仔好啱傾。（熟客）
後尾因為佢話可以教我功課所以一直都有keep contact，
佢因為ex嘅事放棄晒原本啲圈子，得返返工哩班。

因為我同佢啱傾，同埋佢比較有錢，
所以佢都好錫我，成日送返屋企又俾錢又隨傳隨到咁。
直到有日我同事突然話，乜你唔覺得佢鍾意你㗎咩，
我就 ，因為佢對個個都好好，我就無咩為意。
跟住我就同佢挑開嚟講，
其實你知我唔會同你一齊
我知啊。你要啲高大靚仔，我哩啲，自己知自己事啦
況且愈同你傾得多計，我就愈知道我地根本係兩個世界嘅人
咁我就當佢已經明解啦，就唔再提。

早排佢因為佢ex啲嘢好撚唔開心，喺舖頭到喊，
我同事就打電話叫我飛的出嚟幫拖。
去到大家嘻嘻哈哈咗好耐，
之後我叫佢出去陪我買啲嘢咁，
全程我都無講正經嘢，佢又唔出聲淨係眼濕濕咁。
我見佢咁就伸開手諗住攬下佢，有個friendly hug咁。
佢就攬住我喊咗陣，然後就返去。

自從嗰日攬完之後，佢對我加幾倍咁好，
有啲咩機會掂到我隻手就捉實，
又或者係成日搭車/坐低都瞓瞓下挨落嚟。
我就好撚驚，好驚佢依賴我，
因為佢有情緒病，啲情緒嚟得好快，又自殺過（早排嘅事嚟）
加上我都要人教我功課，
變相我在情在理都唔可以就咁斬纜
而且同佢係真係好傾，直頭算係知己，唔想就咁無咗
但我一有機會就已經不停同佢講我唔會揀佢，
仲數晒啲原因畀佢聽，佢聽到好撚hurt。
屌我真係唔知點先可以令佢死心，
而家我地成班人出嚟玩，我都好刻意同返佢AA，亦都唔會俾佢送。

屌，真係好撚煩，唉，點解要逼我

你做雞?

第一 同佢啱傾 對於我嚟講係好珍貴嘅事
第二 佢嚴重抑鬱 佢而家咁依賴我 我唔放心掉低佢

我真係無男女之情嘅諗法而佢亦清楚明白

Sorry 我自從知道佢鍾意我之後我全部同佢AA
Btw 有乜所謂 哩個唔係我concern 只係一個陳述

做佢女朋友
完